妻拒骨癌姑仔同住 驚間屋死人唔值錢 與夫隔空網上駁火

2017-09-13

家家有本難唸的經。近日Facebook流傳一則「我老婆唔俾(畀)我呀(阿)妹翻(返)屋企」貼文，事件男女主角更一度在不同網上論壇隔空駁火，互數對方不是，引起網民廣泛回響。事緣一名自稱25歲的男子，早前於網上論壇發文指在新婚不久發現17歲的妹妹患骨癌，其妻竟以「不想在死過人嘅屋度過世」、「屋死過人就唔值錢」等藉口，拒絕從醫院接妹妹回家同住休養。

男事主指，早在英國讀書與妻子結識時，已知妻子當時與妹妹交惡，其妻經常借題發揮指摘他「幫住曬(晒)個妹」和要脅(挾)分手，但沒想到今次妻子竟會因妹妹患病的事，搬返娘家。事主直言認為妻子「今鋪玩大咗」，令他十分有衝動要離婚。

其妻得悉該貼文後，亦不遑多讓在另一論壇以「發現老公在某討論區唱衰我」發文，指摘男方在結婚後性情大變，感到自己不再重要。惟女方貼文後被網民圍剿，最後終刪除貼文。

臭雞港女不意外

正一閪女人黎

上網新聞

咁又有新聞

喺lihkg見過

唔係雖遠必豬咩？做乜又攞料寫新聞

diu係咪條八婆咁搞鳩托巴？

仆街東方
呢啲新聞俾拓也巴啊妹睇到會更怪責自己

第日老公有病又唔比佢返屋企

垃圾白粉報屌你老母